達哥(林慧慧)而家係咪變左帶貨直播主

係咁接工商片 成個星期無打機

而家直播緊都係啲真人活動 不停hardsell帶貨

個個兄弟等睇ps5 demon soul 你比啲咩人睇

達哥 點解會變成咁

已經商業化哂

不過view數 影響力都大不如前

一直以嚟都係咁
佢個youtube不嬲廣告台嚟㗎啦
係一直關注事件先潛咗一排姐

小心比人話你係引戰狗

冇人想知想睇呀

而家twitch開台直播緊都係sale緊野

幫人sale gym room 剪髮鋪

請無視引戰狗

咁就好啦

1.2K

垃圾達有咩好睇

咪就係我地推佢落神枱既結果囉，有咩問題

人地只係做返你地一直講緊既野
就係收錢賣廣告

唔靠依啲點搵食
表咗態都俾你班黃衛兵反
唔通靠你地俾錢佢洗

咁佢自己就唔好一開始就誓神劈願話永遠唔會收錢幫人賣廣告啦

趁仲有熱度緊係搵得就搵啦
達主播都要養家供樓呀

咪撚幫達狗刷存在感

古惑狼呢 ?

完左啦

表咗態都有廣告 其他黃圈行家好留意下

有無表態例子

撐達哥

其實都唔駛踩佢, 佢要痴亞視出鏡打麻雀, 已經係就撚玩完

表左咩態？